行路 全力奔跑吧 九龍城到旺角到佐敦

唔知大家有冇試過為咗一個人全力奔跑過 為咗令自己唔好後悔所以奔跑 而家我就係為咗令自己唔好後悔而去追番我女朋友 亦要用行動證明俾佢睇我有誠意改過

證明唔到啲乜 又唔係咩難事

證明到你幼稚囉

亞皆老街球場

揸架保時捷好d

洗定屎忽啦

九龍城警署旁

幼稚

Childish

乜撚野全力奔跑？睇你邊跑邊影相，我係妳條女都唔原諒你啦屌

咁近⋯大把人都咁行啦

好近咋喎，中學成日咁行

跑就跑啦，又要跑兩跑停一停影相，駁咩？
咩全力奔跑吧，好撚MK啊，追女唔撚洗話比全世界知嫁

唔好阻住條路啦mk